[突發] 龜頭都識撐一地兩檢！

好撚型豬，好想搞到佢個龜頭濕哂

同髮型師講：唔該幫我剪個龜頭